點解教科書淨係教子宮唔教西？

相反，男性生殖器就成個畫出嚟

男女平等囉